仆街啦 今次真。股災

跌900 wtf

GDP go go go

少事啫

没事，没事！

你還有黨啊

渣ga

700@440
未撚驚

無事啦無事啦，升番

咁就叫股災

未到23000未叫股災

幾多手

@436
瀨緊尿

破千

岩岩開始就到我之前預計價位, 又要再下調目標價, 兩萬點再睇

7% 喎師兄

潛咩水呀，上水啦

原來有人以為香港流出 果部pixel 3 係真.......?